有冇人掛住酒井法子?

雖然90後，但睇返酒井法子個背景，真係好慘 唔知佢呢家點呢
曾經一代女神

咁又真係好多日本女歌手咁，好似濱崎步，其實一早搵夠

臭雞一隻

碧いうさぎ

幾個月前有一次活動同佢同枱食餐，佢真係keep得好好

18年1月嚟香港開演唱會

巴打會去？

當然
其實我係十年前先認識佢
個陣好中意

我早你少少鍾意
而家等緊公開就即刻買飛
想買第一排 但應該好難

4年前嚟香港出席亞洲流行音樂節有冇去?

無...成件事低調到我唔知佢黎
但有位巴打用ipad舉牌

幾時賣飛知唔知？

仲未出消息 我都等緊

出左
得1400個位
20/1
浸大搞

咁少位撚夠

今日下午有記者會 但無得入

你想入

入去見佢

Tg交流下？

得1場仲要咁少位

同東京場差唔多
不過無諗過佢地啲訪問咁低質

你哋買咗未呀

買左